仲有唔夠廿四個鐘就星期一

灰左

唔想翻工呀

快d翻香港受難啦你

反彈

屌你老母

唔敢相信。。。聽日又要做狗。。。